====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet court est rapidement visible , palpable , il peut être manifeste ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

